渣打馬拉松 如箭在弦

21/1 就係渣馬大日子
大家準備成點

小弟就報左全馬
Aim sub330
想問下有無差唔多速既兄弟
想到時一齊跑 互相支持 一齊跑

兩馬

半馬1
aim 1:50

Same

今年半馬
Nike 有150pacer

兄弟可以上網搵下資料

10k

傷膝 膝頭內側每跑一步都痛 行路冇野
我係咪應該行哂10k佢? 唔想放棄

諗緊著R 2 定陸王去跑

著足袋去

快步行都可以限時內完成
加油

我覺得陸王型好多

半馬aim200 腳板底少少發炎 希望頂到

本身跑開咩距離 咩時間
半馬2h

其真唔算好難

2015年我個陣月跑100km
無練速度 自已一個人練 次次都是輕鬆跑
半馬都可以145

全馬1
有冇sub345 pacer

全馬
AIM 3:45
暫時PB 3:52